{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57069&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창오대산힐링타운별빛동"
    },
    "text": "平昌に位置するマス祭りが開かれる客室は、ヨーロッパ風のヒノキ部屋で、2017年8月にオープンしました。 この客室はホテル型で、計20室の客室があり、清潔で居心地の良い休息を楽しむことができます。 周辺にはマス祭りや龍平アルペンシアなどの名所があり、ボカブル香水を感じることができる観光地として知られています。 入室時間は午後4時で退室時間は午前11時ですので、ご注意ください。 客室内では調理はできませんが、共同キッチンをご利用いただけます。 客室にはCCTVと消防設備が完備されており、安全な休息を取ることができ、無料Wi-Fiと駐車が可能です。 しかし、客室は最大人数の超過は不可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理もできません。 ペットの入室は不可能であり、保護者付きではない未成年者の利用も制限されています。 また、画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "マス祭りが開かれる場所はどこですか？",
            "answer": "マス祭りは平昌に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室はヨーロッパ風のヒノキ部屋で、清潔で居心地の良い休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはマス祭りや龍平アルペンシアなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理はできませんが、共同キッチンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはCCTVと消防設備が完備されており、無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用に制限はありますか？",
            "answer": "客室は最大人数の超過は不可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理もできません。ペットの入室は不可能であり、保護者付きではない未成年者の利用も制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 368
    }
}